屋企有寵物嘅ching會點樣滅蟲

屋企有兩隻貓 近排係屋企廁所出現左好多曱甴
大概兩三隻大型嘅曱甴 最大問題係佢地生咗好多細曱甴 而家出入廁所都擔驚受怕 想問下有冇咩滅蟲公司或者滅蟲用品係唔會傷害到寵物而又可以解決蟲患

放心 你兩隻貓會幫你食哂d甲由

佢地驚到仆街

標準答案：一點絕

有寵物既屋企用一點絕要小心啲

想開如果有蟻又可以用d咩

一點絕真心勁

買左1大支 用左幾次 每次少少就無曬

不過我淨係用係廚房

如果廳有強 屋企2隻貓追住黎玩 仲食埋

係邊到可以買到

上網揾 我whatsapp揾佢 入完數

佢用順豐寄過黎